搭西鐵有個地盤判頭想隱瞞病情

邊個地盤佬叫成哥想呃人番坪洲啊
中左武漢毒仲想隱瞞

咪繼續隱瞞囉，遲早都爆

你講乜呀

判頭條o靚叫阿成 奶左野

攬炒
唔好踢爆佢
等佢傳開去